當你心灰意冷，想互屌、分化嗰陣麻煩入一入嚟

【岳義士講既野你地信唔信】

推

睇咁多次都想喊...

大家唔好唔記得自己點解出黎

推
---------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

多謝 每次都好有用

push

大家仲想唔想贏